我地年中吸咁多塵落肺，d塵會唔會一直痴住個肺？

你睇下冷氣機，抽氣扇
d 塵黑色咁幾污joe

唔知我地個肺係咩情況呢

鼻毛可避

避得幾多

得啦知你唔識分啦

用口果堆點算

無髮避免

唔太多的話Macrophage會搞掂。

有冇聽過肺積塵?

累你沾上了污點